由細到大都患濕疹，其實真係幾痛苦

加油 真係好痛苦
又痕 R又會傷

加油巴打 遲早會遇到識得欣賞你既人

巴打好正面 加油呀！

巴打加油

生癬既人路過, 雖然一定無濕疹咁痛苦, 但唔多唔少都明d

加油呀巴打
我有個同事有濕疹 見佢一入嚟又一細撻 之後因為我哋份工成日捱夜愈生愈多 都覺得佢好慘 有提議佢試用紫草膏 但佢話可以試嘅都試過 係咁睇中醫希望可以減輕到

有無中醫偏方試試，西醫唔得轉下中醫都好

我都係出世就有
廿幾年濕疹

不過相比之下我好好彩
遇到岩既醫師 + 改變生活習慣
大大下都好好多

你咁正面
希望你都會快d有改善！！

男仔有都夠慘，女仔咁貪靚一定接受唔到有，希望醫學上可以快啲進步到根治到濕疹呢種病

祝你有筆橫財可以盡快移民去空氣好嘅地方

見到腐屍味嚇左嚇

我都有少少濕疹, 不過唔係好嚴重, 試過訓唔到心情好差....

如果中西醫都醫唔好, 可以試下搵下其它野, 咩自然療發, 食物, 心情, 運動0個D....

我深信濕疹唔會無端端發, 仲係有某D原因trigger佢... 可能係夏天, 可能係食物, ...

有時間睇下(唔知有無用)

細個有𠱼喘同濕疹，吸入型類固醇要長帶
後黎老母迫學游水，小一操到小六唔停
從此就基本上根治，再冇需要任何藥
依一類病係自體免疫力紊亂，而運動可以幫個腦調節返

真心，我都有濕疹。雖然而家唔係話好翻曬，但都靠做運動好翻八九成 做運動幫唔少 有濕疹嘅可以試下

最爽係R果下
仲爽過屌西
不過之後會勁後悔

有一隻 葯膏其實可以試試 我中四果年都係咁 R到隻手成隻Zombie手 後黎係用西灣河 金星藥房隻 【萬癬敵】搽好

支持你